[A/I] Fate/Grand Order JP [781] 今日準時下晝5點求燈神降臨

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

燈神顯現

其實係5點定7點開pool

留名

prepare to die

徐福(？)隻公仔咁似虞姬

鍾意03個笑容多啲

繼續無牙敗啲新圖

係牙魚黎

果然呢件都黎埋

阿比+泳阿比
恐怖可以一齊用

等緊你整合集

英靈叉電

整乜鳩合,咪又係呢張

呀屌,COPY錯

左右合體好正 喊出嚟先咗

牙比

同上次飲酒唔同
中間少左忽無得直接砌埋

同輩醬加油啦

會唔會好似空境合作咁
下次地獄曼鉈羅先出

咁咪無晴明

咁可以係四星嘅
當佢係CCC咁出, 起碼會有兩, 三隻新四星啦

50np
紅卡標準光炮

唔係30 自充咩
8技得 27% 嘅頭先試用嗰場

無特攻嘅紅卡aoe真係無人會用

強度豬5好玩fgo la

岩岩果場我搭明梅第1t就可以開寶具
應該你記錯左殺生院果關？

點解我睇人片係8lv 叉44%

係咪記錯左殺生院呀

阿比是咪要煮左貓貓黎食

假嫁d鑽蛋

又唔係抽返嚟打 有乜所謂

大家會唔會金膠換結晶唔夠數10/10/10阿比

我唔會

金膠抽返嚟就有嘅嘢...

結晶27/8開晒任應該有

個個月都射14粒金膠

要問下失敗卿點睇總統大選

牙比點解拎住個螺絲帽

失敗

徐福到底仔定女嚟

病嬌輩前控徐福

放完閃未呀西哥 前輩就話有黑超啫 我無呀屌

巴叫佢果陣用左貴女 應該係女 唔係應該會用貴方

紅A前輩蘭陵王都有黑超

所以

前輩又死了

日頭狂關係咪可以用陳宮得得爆311

應該今晚回憶講佢地點識

阿比d技原來得單目標 搞錯啊....

一陣訓醒有牙巴抽

5點入到去當你贏

咭配似槍凜
藍咭（3rd)沒爆擊回大約40+np
沒特攻、優點算是減防
20（全）50（單）30紅（單）
配埋啲單體寶打一發大傷用

可能我眼花
我試用唔係打呢關

係一入場就放對面恐怖

殺生丸係咪用1技 下一turn 再2技會好啲？
我仲係111

虞姬公仔好得意 希望好似黑狗公仔咁有禮裝

貓

fgo傳統
no body know ____ better than me

牙狐：屌

一

牙狐連mofu功能都比瑪修搶埋 依家得番風扇功能
利申:尊重狐

皇女: 啊

黑狗公連模都有

條友勁到

相信得剪影果陣無人估到佢到拎住個虞姬公仔

估佢拎林峰公仔就大把 但應該無人估到佢係輩前fans 仲要係中曬毒嗰種

今日我就係木曾義仲

100石想中牙比 希望有奇跡

大你廿石

1符就夠

5點LOGIN禮物BOX就有

黑貓pancake

我用令咒命令自己抽到阿比

三十單 gogogo

聽日先出糧
得返90石 15符

30石1符,想中巴同紫式部

4Chan班人FF 阿比同Voyager有路痴撚線

你有魔法卡

重傷狀態

魔法卡找數先扣錢

喵

成功卿幫到你

今次靠晒成功卿

淨係想要紫式部

我同牙比有羈絆的
相信自己 相信牙比

30石應該中曬3隻

我0課寶2左原版阿比

希望今次可以寶1到

今日就用呢隊刷到5點

30pack 應該得

30石夠寶10啦⋯⋯

某台灣up主表示

Cp

一樣都係太空人

返工無得開台求成功卿
屋企準備好哂阿比旅裝/Seiko 錶/pancake/熊仔 做召喚陣

要化身成阿比先得

失敗喺唔喺度 想book今晚7點半

今日見到有人話toeic冇900仲話自己香港人好那個，
即刻覺得自己是0

拜定先

toeic

睇下可以維持幾耐

今晚應該好精彩

阿比唔知咩技呢

去茹西睇啦

thanks 原來已經有資料

toeic臺灣高香港好多 唔知咩事
Ielts臺仔平均幾多？

主線試用過陣你無睇咩

拜定牙敗先

無讀好多年書 我記得香港人好似唔考toeic架喎
多數Ielts toefl

香港人低過台灣因為冇人考toeic, 根據紀錄台灣平均5百幾
條友拎多益黎講因為佢想過日本姐

No.26邊關

好似搵到了

燈神我想一個十抽抽齊晒 拜託你了

我都想一個10連中齊3隻

一次過燈晒成個post d 人咪唔洗煩

收倒風大佬行金錢壓制機率路線

巨頭s錢太多

快點來燈我

燈神我想一個十抽bo5阿比

當我黃大仙咩屌

出現了

快啲開金口話邊有咁易中

有求必應

燈神>黃大仙

你試下話個個都中阿比 等佢哋都唔中試下

買咗個日版帳， 請問點樣改密碼

發行個引繼碼，再set密碼，記住用完一次就要再發行。

咁今晚幾點得閒呀

成功仙

唔執輸 拜下先

大佬

日帳冇得set密碼架喎, 正係有得重發引繼碼

你咁講我點樣唔拜你

拜左先

信者得救

響公司望天打卦 等緊開pool

有神快拜

拜多幾次就中

成功卿打救全po手足

牙狐又俾左30石我

拜下先

拜

新宗教 燈神教

請神暫時有邊個報名

神都係人 有時都想睇下H漫

1. weak

cls

美遊勁d定失敗勁d

美遊幫我地唔到 但失敗幫到手 你話呢?

拜咗先

10抽出到泳阿比我live食貓糧絆pancake

10抽就算數啦

一陣星期三先出

寧可信其有

感謝成功仙點燈

等你走數

留名待J

冇用既嘢考黎做咩

唔知會唔會撚狗

1符79石

想問燈神有冇機

紅a: 隻手傷咗，唔煮飯了

中

燈力無邊

10抽收工

牙敗係咪拒絕我嘅挑戰?
係我就宜家抽

10抽收工 多謝降神

以為會有徐福

燈埋我 thanks

我已經睇緊人抽了

失敗好野

我開台，快來

跟風拜下先

150石抽巴 中左呀比紫式部都無巴

黑化係01 慢慢調教返做乖寶寶

cls 拜完真係屈機

fgo post 黃大仙

真 拜完唔洗1單就有

900 MB

中巴

巴0203幾靚 抽少少先

360MB

多謝成功仙
3符

我屌你個04咁撚痴線
想抽了

大家真係唔好再話我燈了

all in ed 巴一張

係咪LIVE食貓糧PANCAKE?

等緊你

呀介又bo 5

幾時到牙巴pickup
stronghold 200石到佢單pick嗰日

25 夜晚11

想抽巴
可唔可以燈下我

成功仙幫我10符結束紫式部回合

紫5 比4 巴0
我都係等單pick巴先抽

好想要巴

真, 拜一拜慳唔少

我就是成功例子

黑到爆

巴啲圖幾靚
阿比以為愈進愈壞但竟然調轉
紫式部愈進愈樣衰

見到了
聽日下晝allin啲石同符

哇屌葉狗真係好唔公平

2單先 1比1紫
新人一齊拜 比隻巴我

FGO黃大仙

你對唔對得住上面位1200石手足

得我乜都冇了

叫左你唔好亂鳩咁講野

你係英雄

咁多隻唔5紫式部就5咗
屌你老味

我同牙敗羈絆未夠 唉

453石
2巴 3紫 0比
放棄

比2 紫5 巴4 收手算

500石先1隻 唔撚抽了

Cls game

參拜區

廿抽中晒2隻4星

成功卿又發功，雖然歪咗4星

兩個十連結束呢個回合

抵啦

拜完即刻出巴
早知一早入黎拜

屌我想要巴唔想牙紫呀

下一個請神係邊個

三隻各一 即走

btw 阿比又要食蛋

莫非今生 原定陪我來
卻去了 錯誤時代

抽4星

寶2了

阿敗吸左你d運比左佢燈個d人

15張符就中左，多謝成功兄。

我見到紫式五已經唔敢抽落去

邊個仲敢笑阿婆泳衣
正撚到

屌你地可唔可以唔好咁多人開台....

抽咗99抽先再諗

撞機

各2，走人
390石

拜完真係好歐cls

一人收翻100都夠你bo5牙榮

不能每次都靠失神!
最後一單，晴天對失神說：「我來抽！」

而家拜成功兄比我中阿比好冇

cls....

又幫一個 半個鐘都未夠幫左5個未

又歪

CLS

拜完真係有阿比
冇巴太太

好癲

暫時戰績係咪三戰全勝

一場兄弟,
聽日bo5巴靠哂你

4單唔中

390
2巴 1紫
0比

我上星期就比牙敗開左光,佢話我會千石爆死

牙巴係咪可以連發

15石 咩都無

是否終身都這樣 頑強地等

冇天理

694
1巴 1紫 0比

阿敗可摸耳祝福我

啱啱1200石位巴打幫你地班撚樣墊屍底

死左個

仲有依個唔係天唔天真/ 被唔動問題, 純粹係用logic去推論民主黨上場會點做, 佢哋做嘅嘢同牙Trump唔同, 係可以靠推論到出嚟, 但係依然唔代表中共係防得住到,
同埋唔係搏佢轉態, 而係佢已經轉咗態, 只係你哋唔撚信咁解, 硬係覺得人奶共或者扮反共

呢個咪最大問題
冇人可以推論到以後會100%發生乜事或反制會去到乜程度 因為唔係事事都可以如意

你嘅取向係民主黨會變
但萬一唔變/冇你所想咁樂觀呢 咁到時點算好

咁點我唔支持你所講嘅當然美國最後都係會贏嘅方案/現在

而係去信/賭一個未知嘅未來

嘩屌你

今次阿比池歐撚到.....
3 PACK 寶4

字都打錯 算鳩數

阿敗可以移玉步來了

想再追

唔係唔黃埋佢牙

今之真係阿比仲多過巴太

我都歪咗佢 bo1

1500
巴6 紫9 比3
想抽多單

公平咩

正式宣布牙敗真係fgo之光

巴太

搵牙敗未

我要巴太寶5

PU再抽

黃比就黃巴

iphone想開台係down邊個app?

係都26號先

mobcrush

拜咗牙敗都要10pack先1隻

大爆死

你排得太後 你睇下上面班人

呢個pool都幾撚毒下

POOL2 第1個被開光嘅我,330石就各2

突到白杯，但係黑杯仲差1張

你廿抽中毒條春

唔抽呢個 純碎為以後做準備

之前術王乜都敗光
想爆死都冇機會

吓 失敗又中左？

好歐

太好啦 你夠錢抽dd

1200石個位巴打功高勞苦

我第1隻比好快出 第2隻比用左勁多石 仲要巴都未5到
總體黎講今次兩個pool都偏非

諗起個幅咩我好明白你唔中個種感受.jpg

好彩有拜

最後一抽先中阿比
阿巴M隻都無 紫先中得寶2
射哂500石了

而家唔係pu緊？

1pack有1巴1紫，走場了

哇屌你老母一SKIP 出兩隻

單pick會易中啲

點解泳巴套衫靚咁多

有冇靈基圖睇

mo肥

其實今個月課金額已經差唔多係我月薪

我都無 之後先算

係我度

唉屌
幻文西7單 今次4單都未出貨

幾十pack

阿敗鳩up幾句就10抽兩隻 笑

我都成份糧俾左佢 好在就黎出糧

我覺得唔係我燈
係有太多巴打墊你地屍底

原來4星有單pick 以前一直冇為意

唔啦
冇錢
再課下年食屎呀?

碌爆左張卡仲係bo0，太好了

想等埋張咭下期課埋先一次過抽
但係今日好似好旺場

牙敗燈力放出緊

每年同樣既活動同樣重傷

你精英份子要搵工唔難啦

你無限錢怕咩

泳裝活動不嬲剋你

屌啦清
由0開始我真係冇乜信心

Same shit, different day

Class岩但係星數錯哂

巴太3連到未

仲有無人抽

唔抽都拜左先

真係感受到某D Pool係特別地獄級難抽

寶2巴定寶2比

巴打真係變左踏腳石

咁勁 pool2 紫同巴先得bo1

係到拜完歐到 最後二百石出多1巴1比

又型又靚 可惜得bo1

繼續抽繼續課

鬼武者咁,仲拎埋雙屬劍

今個月課得太多

泳裝你由第一年已經非

見到阿比特登開返game呀？

唔中

牙比技7升8要15粒金蛋
利申 50粒庫存

抽唔到呀屌

你離棄佢咁耐,抵啦

gbf9滾

如果泳裝武藏係呢個樣你話幾好呢

笑什麼，你也是GBF9

卡面100分 唔中

用黎比巴太比下去

你都是

智障gbf9滾

泳武個02幾正呀

不要再說了

唔好講課 只係金錢變咗你中意既形狀

我唔打古戰，呢個星期唔係

所以咪長keep 02，不過無乜日本嘅風格

回家刷肉好嗎

神妻有無換衫？
當安慰獎

肥又無 qp又無 抽完返黎擺

土屬咁好刷都唔打？

其實我拎咗嚟升阿魚，唔係應該可以升滿泳巴

傻人先打古戰

阿比寶具係咪得一個動畫

武藏咁高咁大波
本身都唔似日本妹

hi 組腸

再次友情分享
請大家把握好機會了

講波大阿紫仲大

阿比升技要45粒武肺同45隻蛋

我剩係升左殺生院同輩先上去 其他全員1lv

再講GBF唔好怪我唔客氣

好彩我對LOLI無性趣
但巴太....
媽的...贏的錢又要無了

每年泳裝都課最多 每年都甩皮甩骨 布姐pool 4pack 連四星歪都無 暫時投降

可能我無求神所以得一張巴

阿紫都無咩日本妹風格

要累輸團友

GBF 9滾

寶3了

nmsl唔中呀

阿比好似要求絆數值唔高

真

衝傻鳩重on9

同阿比冇緣死番去打古戰

兩張牙比你都可以講

牙敗喺唔喺度 book7點

GBF9滾

啱啱好45粒煌星

收到風你個團排100名內

巴靈3圖同紫式部靈4圖都好正

你應得

好勤力

今年得返伊莉雅未抽到,放棄了

2pack 得中紫式部

gbf9滾啦

紫式部係今年7個靈4圖入面最正嘅

笑甚麼

抽到寶4左 包容下古戰場逃兵

有排打 升c呆乜都用晒，不過呀比唔趕住用，應該都唔會掛出嚟

有冇手足升好巴太實測3連

阿比絆裝

係你抽唔到嘅時候 你就會見到 黑白色嘅牙狐

咩文黎

gbf狗

個手制係咪已經係ps5?

屌你巴靚撚到

智障gbf9快滾

有冇靈3紫色部個模睇吓

快打古戰

抽唔到呀你老母

失敗HERE?

屌多4p出得一隻
一車車阿紫
投降了

一次泳裝有三隻要升
Qp已經唔夠 阿比仲要成四打武肺同強

26號入定彈藥啦

阿紫04最淫，但係我覺又唔係算靚

清找阿比條數未

等單pick再戰

認真阿巴靈四張圖咩事隻手唔同色之餘仲要畫到皮包骨

等緊雙PICK先抽牙巴

岩岩先發現 阿比拎住周年果件外套

如西5點個陣已經齊哂圖,好似冇人知道咁

上年西哥笑完你今年有報應

有排先復刻

校服吸引啲
巴就all me ok

有無人留意到巴太靈三樣d command card頭髮唔係白色 係靈二個種灰灰地

又唔信邪抽雙PICK

抽新果隻都得

你專業fgo9

不了

我專驅逐gbf9

阿比d錢完全去曬d特效到 普通卡特效打到人地寶具咁
強度=0

強度零 咁廢？！

讓治叔

你驅逐左自己先

我傳統天然月廚

我抵諗d,幫你地要埋佢

真

我土劍盤不打了

要換人

下 寶幾？

驅逐

我刀斧盤不打了

寶4

6加成寶5都要換啊巴太的話
5加成就輕鬆射 等於以前伯爵咁
但由於saber全部藍光炮都唔掂 佢已經係最勁

屌你之前抽術呆果啲數終於都係度比番
唔洗求牙敗都有野玩

你有報應咪算，點解我都要受罪

Event 有攻擊加乘，分分鐘唔得

多5星巧chur

d大陸仔計左係ok

咁可以收手，劍職睇嚟都係要3隻紅寶

等村正救光炮劍

有冇LINK 求個人話我知巴係大獎

我有上將武藏
可以溫酒刷關

可能村正係單體劍呢

2 pool冇大獎

呢隻野
好難用

式

藍劍等村正啦

攬炒

5加成 係咪用笑顏禮都得？

要黎j就算啦

問下你6 鳩
邊隻最正咪邊隻大獎

細路女

繼續永續泳武藏

衛宮家偏藍卡
櫻凜各第1隻疑似沙煩都係AOE

唔肯定 我都係睇post自己無試
佢地係試左寶石翁同50np

儲石ALLIN

咁無了

2packs thanks 失敗 果然拜下就搞掂

可能係上buff 平a劍

紅A咪食左光炮個位

你唔係話7點抽架咩

櫻綠 凜藍 衛宮紅 跟禮裝

我見你唔覆機就唔開台了 下次先
你啲燈力屈機

伊絲塔同艾蕾都紅喎

又屈

新手一問 泳裝殺生院配2隻術呆可唔可以做到周回3T

我成日黎朝聖大佬你 成績都唔差

我唔開台未拜神，淨係開咗個post都燈到我2pack 寶2就知fgo post 黃大仙燈神個朵唔係浪得虛名

個倉一粒肥都冇
身上又淨係得5000萬qp

無屈
早一星期開光，唔開台都一樣歐

無禮裝 04衫打除殺狂可以 要睇血量
有禮裝隨便

淨係個vr可以無線已經贏幾代

用左武藏返唔到轉頭 但短期內應該唔再出著

禮裝即係要滿突黑杯?

日頭酒店211 design個個真係鬼畜天少嚟

我想抽卡呀

弓呆

完就寶3了
抽左4pack左右

等乜

燈我1pack畀我中齊4星得唔得

買電視碌爆卡,要等RELOAD

Go !

我弓呆配牙爆，輕鬆刷

不了我真係好唔想用佢
點解明明同一個角色本體咁正但泳裝..
唔止係衣著 個寶具同個語音 台詞我都覺得唔掂

np又得加傷又得

召咁多次都唔應機

最好加傷 怕第2面唔夠力車

買電視

聽晚靠你了

今晚早D訓

你未抽咩

就係5咗紫式部先要嚟最後一戰

我打算過完任就刷蛋

事但啦

我覺得01 幾得意WO 開大仲好歡樂

等睇7點劇情

有冇4星雙pu

衝呀

宜家咪雙pick

台煮係咪開台

似睇故事先

呢關同主線一章差唔多長

上次召喚燈大仙冇應機
不過都120寶二到術傻

唔開啦，5點抽左啦

差緊電 一陣先打 等你地劇透

又有12.41ｍｂ

呀比會唔會同ILLYA 同一個POOL

尋晚開唔切台被你燈只好拜一拜
雖然福袋唔中心水太空凜
但都2ssr2sr(寶三左楊貴妃

Ps5?

下次出年份福袋嘅話就會

4星ILLYA 泳裝+ 5星泳裝呀比 同一個POOL抽

咁咪唔關我事
唔好再屈我燈

唔怪之得咁熟面口

巴打本多終勝

今晚發下夢可能會有

真.本多終勝

阿比有冇強度？

set好嘅pool唔會轉，或者你去坐葉狗個位可能得

0

所以有劇透未

阿紫對腳畫到好似冇骨咁

推活動主線彈呢句之後彈驚
咩料

唔可以用倍卡

輩前都有狂熱fans

俾佢吹脹 彈埋出去登入果到

咁都女拎幕間出黎笑一次牙魚

眾望所歸 色違道滿大幽靈

新手想請問你地講211 311呢d係咩意思?

關卡敵人數量配置

敵人配置數目

又放閃 盲啦西哥

下

阿爆 槍莉莉絲 20np禮

似乎已經有共識係泳阿比產廢

100抽全垃圾

用陳宮loop最快都要4T

兩個一齊自爆，落血雨

拜下牙敗先

趁亂2埋血肉融合
GD吐槽有無混左啲奇怪野入去
NETA緊套烏蠅人

俾單體寶玩一擊大傷用
50單 20全 30紅
一陣升完試下武藏劈一刀有幾爽

即是冇徐福抽?

Samebug左
虞打虞果關？

話說紫式部03 套衫
好似某twitter成日見既一個大波金髮角色
但唔記得左果個twitter名

迫人抽哂2個pool 淨係想要細路女

合埋一齊會唔會勁啲

入阿爆咪3t

想要咪抽，

真係好似

又大鬼屌咩

又要捱樹皮

香子勝利台詞學清姐講いとエモし

又偷賴

我覺得pool2明顯弱過pool1
係卡面可以J

又抄
this g who黎??

拎埋前輩寶5可以做番登入黨
呢隻閪GAME次次想上心玩都會非到仆街

就係為左丁先抽pool2

pool2好正

阿比媽媽

到底係咪抄
冇咩理由可以一樣

阿比媽媽 好女仔 真係好女仔

有人燈我咪唔會歪囉

你地要唔要去驗眼

牙比ON 啦, 又減防又可以自差NP

好古怪唔講個紅卡down
個訓覺又唔係落全體
但寶又全體

但低攻呢
而且有d人講緊原版已經係咁多鬼佬當中唯一一個無特攻
到泳都係

RIP

發覺拜牙敗係出五星
但我想要四星拜撚錯神

禾bug同意

唔係講呢張圖 個畫師有好多呢條女既圖
有張套衫直頭一樣

新個關fq好撚難下

搵埋比你
左2呢套

抽得阿比既人都唔係為實力架啦

thanks 真係似喎

燈燈佢

係台主搵幅最唔似既黎貼

我個人唔計有愛的話
兩隻阿比我都係當sub attacker/降防/+寶傷用
btw降防我唔記得有冇上限
如果訓覺全體降50防仲cls過寶具

有牙敗 抽都抽得唔心痛

fgo又抄

推到仆街改模賠石

大家都唔記得狂職殺手小王子了

小你老母王子咩
而且V仔有天屬特攻

小你老母王子

不過呢隻金髮G個作者 好似又係fgo d人黎

正太唔係航海家1號黎咩 點解個個都叫小王子

V仔Q卡己經win左

單體

不要過來啊變態

無漢化啊嘛 當初第一卷啱啱出 女主估係小王子就大家一齊話係小王子 點知第一卷最後爆係STARGAZER航行者一號

似樣囉

佢靈2個樣係小王子捏他

因為個look好似

殺生院又比子安撚

慘
安徒生準備著草

即係個訓覺可以hold到對面一隻一陣呢樣OK
但阿比本身全體寶,即係一開寶就打醒訓覺個隻,我覺得呢下好奇怪
但你話佢儲NP唔快又唔係,佢起碼都有個50叉
即係佢玩主support寶具拆防buff有攻擊力咁

coming soon

3個唔match既技能砌埋一齊

因為紫色部靈3 我第一次見個隻twitter G 又真係幾撚仁

丁過

唔係點會比人話產廢
藍卡仲要3變1無得玩連發
我要打手用番本人的好過

懶貓 LanCat
3 小時 ·
為了這個笑容 你願意付出什麼代價？
但我今天太累了 明天(8/25)再開台抽 一樣晚上九點不見不散
影片是教王錄製的～

懶貓 LanCat
我一定抽爆 拼寶五
· 3小時

邊隻

fgo 出角色不嬲一係萌既就好勁 超萌既就唔勁

咪上面藍衫 金髮個隻囉 我同你都第一次見啦

G ALL G

YS...

阿比都叫有啲用，又可愛
紫式部真係唔知想點

滑雪過埋今日主線完未??

計好用既話,抽殺生院定阿比好?

你冇講錯、阿比兩隻用法都係主sup 拆防/buff/debuff
最好就忍手打咗下單體寶先再放阿比寶具
壞處係會令單體寶少咗一下OC/食唔到阿比寶再debuff降防

同埋恐佈debuff 兩隻阿比可以一齊用、每round roll兩次stun

諗落打單體boss用換人衫出黎debuff應該好實用
夜啲再開發下

殺生院配雙caber可以連發
阿比就......

一定係阿比

完
27號開後半

係幾好用

計好用既話唔使抽

我終於知道殺生院靈二支閃光警棍係用黎做乜了...

d女全部都係雞 不過我係阿雞

All in完都抽唔到
留番少少食飯錢等出糧再追kuroneko pancake

用到機會無限接近0 除非fgo開個hp系列黎俾牙比擔正

btw巴打抽成點

隱藏飛機杯黎

更個少少野又要down多八百幾mb data
下晝先down完夜晚又要

紫式部單體寶具wo 已經唔錯

咁係似似地嘅

大波
淫賤
我岩啊

FGO d角不嬲一係有用一係拎黎J嫁啦

係囉 最鍾意呢type

清姐對沖田嘅稱呼係JJ

屌鳩佢, 牙巴竟然3t唔到?

寶五一隻四星都未見另外兩隻

肯用寶石翁實得

唔識用omlet

比2號仔撚狗
嬲到想棄驚

好似得左 有冇燈神

講左佢肯定搞藍卡光炮
殺生院已經算網開一面

結果都係無禮裝送
2件都要打

金強率仲低過FQ

我發覺有阿敗1pack中5星機率起碼5 60%

想問No.26個任係打邊關?

Hotel 211果關

唔該哂

Rider職太多MVP 攞黎J算
又冇左魔性特攻

今年泳裝最滿意真係巴 每張圖都靚 仲要招寶又有創意

睇台仔口譯台 就要順手睇埋佢30抽寶2阿比

無拜神結果要課

拜左神都係要課爆 仲課得多過平時

in fgo黃大仙
We 唔識串

刷肥刷到泳比絆6

呢隻野應該同泳裝黑貞一樣 一開始已經係爆絆

成功兄祝福我未

屌

原來巴不夠愛我 原來我坐後備座
原來相愛並非講求 付出過有幾多

又data更新

頂咁都得

陳宮無所不能

我記得係唔得既

我唔知，極少用陳宮
K島見到人貼就轉過黎

騎文西又萌又勁

LLC

我咪話萌既就好勁 超萌既就唔勁

修正返輩前互片會入唔到關嘅bug

騎.....文西

差4隻金狗就 2000 130 bo5

巴

黑貓pancake係咩意思 拎隻貓去做pancake?

但呢個繪圖一般般
用返正常嗰個好好多

好撚慘

咁佢都有好多五星嘅-，-

中左？

牙巴靈三都幾撚仁 高叉到摭住個hi only

原來fgo post咁多人支持拜燈

歪到...

i mean敗燈
美國個個我又無得投

19驚真係要執柒佢

抽咗幾多

牙統仆街到

徐福都唔靚女 totally no mood

邊個大波啲

唔係字幕根本以為係仔

“拜燈”神

話唔定02 03大解放

只會係下隻信勝

個劇情完哂但仲有啲任要 27/8 先開係咩玩法

未抽
見到隻阿巴咁真係好撚嬲

有下半掛

想要徐福隻前輩公仔

成pack都冇巴太太

信唔過就係信唔過

聯合盟友 國際多邊主義呢啲招奧巴馬時期都用過嚟對俄佬
結果普京咪仲好好地

你盼佢用奧巴馬政府對付俄佬嘅方法對付中國 根本係廢

而且冇話佢奶共 但佢對華立場一定係鴿派先

你真係諗住抽返嚟用咩

很醜

乜你隻牙魚寶5左拿？

幾得意丫

點解無啦啦 一隔要去到27號先完

課長又玩咗幾多pack

南哥

懷疑淨係依個PO已經倒左成千pack

好多野未解 佢啲file無後續 仲有最基礎 邊個召徐福出黎

全港fgo課金流30%應該有

好撚rich 我呢d窮撚想抽隻寶5都要儲幾年石

550萬

聽聞呢到好多手足課咗個首期

88/100 無野做

鳩下鳩下都80幾90

一陣打唔打g

fd list一堆c呆6/7/8
但係del咗又驚冇fd用

ok

淨係呢個post已經夠出糧比DW上下了

有巨頭做fd已經夠晒

你不尊重狐

緊係繼續草等殺狐

其實真係好誇張

打蛋/鏡+塵

商店全部搬曬 曬活動係係平鋪出怪禮當刷錢好

刷*

睇黎今年都唔會出

寶5 巴可以 雙術傻 3t ?
定寶1 殺生丸都夠

牙敗可唔可以幫下我
我想要隻アビ

巴唔夠NP率

B隊master(偽)去咗邊???

要50np先得

徐福

感覺好怪

有無講邊個召徐福

小紅：

邊個大佬 好伏 仲要突爆禮裝

del啦

今朝都del左個,有能力升都唔升前兩招先

我都係無升1先
用出怪裝夠np

阿比池兩單一隻泳裝都無... 所有金卡都歪...

求咗神未

心情好微妙 又唔可以話非 但係... 唉

450石得巴醬寶2

無追po 已經太遲了
近年已經只課福袋 係今次泳裝有伊莉雅同阿比先課三單 無本無比

攻略班由頭強調阿比廢到尾

Kuroneko pancake~

乜撚野黎?? 熔撚左隻黑貓去整既pancake?

究竟黑貓pancake係乜野黎

知左可能會跌san值，算啦

睇你幅圖個腦響起阿比唱首歌，又覺得幾得意

抽左400幾石先係last11抽中一隻巴御前
屌你老母

原來是咁

巴聽晚pickup wo

Pool1 出左月神 孔明
Pool2 出左奧德修斯 都on99

半夜起身唔知呀嘛上黎睇先知。。。。。點算

跟我搵食

點gun
有冇爐
今朝角細輸到仆街比大家恥笑
不過都唔止今朝了

留tg

仲有冇得跟

粉鑽added

我都想跟QAQ

重差一隻巴

原來招訓覺仲要係落訓覺先再落強化解除
恐怖又要博中stun
加埋寶具傷垃圾，真係廢過頭

相信fgo出隻全部技nerf 自己,寶具自殘都會大把人抽

課左1pack 寶5左紫式部

點跟

阿比同黑貓一齊整出黎嘅pancake掛

超級歐洲人

瑪修貓>玉藻貓

更正：文西係超萌

駁唔到

徐福又話自己無做過非人道嘅實驗 但係d實驗記錄明明死左勁多人係徐福講大話定係d實驗唔係佢做定係佢係好似積子咁樣係怨念集合體或者架空英靈

下半部重有黑幕未出黎

好多嘢未解釋

你問我鍾意學妹定貓貓多d我一定答學妹 一直見證住佢成長 好似多左個妹咁

人偶唔係人睇徐福本日記啦

等睇最後係 道滿:hi 又係我

@唉唉叔

我好想笑

點解咁on9要27號先開

啲實驗係用人偶做架

數黎睇下，有邊次後半係完左前半就即開

27號開算早啦

原來係咁

啲資料全部都係想模造男性同假想女性架

我都覺得係關道滿事 駁落去曼陀羅

後半剩係得10個任??

咁徐福係俾人召喚出黎定點

徐福隻怪logo好神奇地唔係金色
可能到時地獄界曼荼羅嗰陣真係3星弓落地

支那人：屌你老母又3星

無講
佢懶得解嘅話可以講跟埋聖杯一齊係呢塊土地顯現嘅中立沙煩

淨係徐福個樣已經好唔5星

留小小時間比人打

唔係個個嘅box都係巨頭咁

例牌
整幾關高（笑）難度你玩

3 4星又話應該5星 到時5星果陣又話爆死抽唔到 好難服侍

今日去買itune卡抽多3pack，再唔中用碟換算了

徐福日記話
佢被召喚時係「再開」研究
然後話首先要調查2000「左右」之後,蓬萊變成點
之後話驚訝「子孫們」用左2200年

即係本身蓬萊D「人」係徐福2200年前帶黎既弟子
人偶用晒->(違反徐福原意)用人體/弟子玩->滅村

所以話徐福無殺人都無錯

幾多石bo5

問題係邊個召喚佢，聖杯又點黎
徐福隨左即死同人偶之外 感覺冇特別能力

試解釋每年萬聖節龍娘啲聖杯點黎(10分)

真菌送嘅

法國我身邊D人都好歐，
相比之下我算非

幾時比啲正常角比大久保配

50抽4 5星
但歪2隻

你十抽2 5星都非你d朋友十抽bo5?

1單中曬3隻

1pack bo5曬3隻?

咁又誇D

求大腿，招朋友
082-384-613，加左講埋咩名

順手尋人

中間條垃圾仲未DEL

又歐又靚仔又大隻，好唔公平

人生贏家 女女沙煩都自動送上門
我呢啲地底泥女女沙煩都唔願意俾我抽

好HS

Helck新作

一張圖解釋左XSX宜家嘅困境

呢d應該叫咩

唔係我呀

尋晚30萬yen 寶1泳阿比後續

D產係未唔洗換?而家又唔洗用產產走D刻印卡,仲有咩用

真香系列

死毒撚D錢真係易賺

可以鎖返張卡還返d鎖匙比你，基本上冇咩用

好撚rich 46p

46pack 我就up唔出真香

幾萬蚊

太太我喜歡你呀

今晚目標寶2巴太太

100未

唔100